對住黑警吐濃痰吧

冇公德心 冇形象 冇光環，唔浪漫 唔轟轟烈烈，不了

TG 子彈也不怕

差佬屎眼痛

屎眼損左，好那痛

應該送口罩

濃厚